歷史上究竟有冇一套動畫係。。。

歷史上究竟有冇一套動畫係因為最尾一集由糞作變做神作？
冇既我諗大家唔洗期待鐵血的孤兒可以救得番

魔

彈丸論破 3

法

高

冇七海....

爭

隊

高達

有冇機會出第二季？

冇咩機會

迷

雙星陰陽師

世

宇

魔法戰爭由頭神到落尾囉唔該

魯魯修第二季
零之鎮魂曲

播完左先咁覺得姐

鐵血的孤兒如果最尾一集都保持到質素既話,幾個月後就變神作了

正想講

落第騎士?
雖然第四集起無當過佢係糞作，成套嚟講亦唔算去到好出色，但係最尾果集會令人想睇落去主角點發展

發夢end

認真
school days

POKEMON XY
好>唔識講>好

魯魯二季開頭都唔算好糞，鐵血太嚴重。。

漫畫： liar game

點解冇人提aldnoah zero?

垃

魯魯修R2

迷乜撚野呀屌你

魯魯修中途邊有鐵血孤兒咁糞啊

No

喺車上笑撚左出聲

家

四月最後一集昇華左做神作

四月一開始有幾糞？

唔覺得神

係 好hardsell

死人懶感人

次女主角表白果度仲正

agger
懶係感人咁，頂到盡佳作尾
神作..

向死神許下最後的願望

能力暴走懶搞笑講笑話整死人 已經好糞

前中段都冇糞過，良作甚至以上
最後一集昇華上神作

前中段良作呀 麻麻地啦
我覺得前中段普普通通
但最後一集真係好屌 意想不到 真.神作黎真係

駁吾刀..

神作級爛尾

動物朋友
第一集:做乜鳩>睇晒:神作